典解新會然要搞我地波台呀🤔

有感情台狗公唔理 講故台約炮唔理 5p仔唔理

到底咩居心😅😅

Me上左波台唔係好耐 5，6年左右

班新會然見到d回帶潮文就係到喊block喊盛

( Show Blocked User - Griezmann )

叻子

強烈要求回帶王寶福山雅治復出😡👺

玻璃心羅

( Show Blocked User - 六環彩 )

笑死人咩

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命 足球我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧